Whatsapp心事gp又招人啦

gp唔多人，有巴打有絲打，宜家二十幾個
咩野都傾，特別係傾心事，晚晚都心事台
想入既telegram pm我,id係SamuelCMED, 簡單介紹下自己
點稱呼：
幾歲：
巴/絲：
興趣：
入gp原因：（內容詳細者優先考慮）

仲有謝絕狗公同娘娘

Gay佬岩唔岩

推

格劍gp

屌你老母咪又係小圈子自己講 毒撚撚有人理咩
番5p 招fd子啦屌你

push

平均咩年齡。。

二十幾至三十鬆啲

死番5p啦撚樣

人如其名

你係張仲景？

你又係第一美男子？

我生於東漢末年

有無得教我讀中醫先

無

大家都係中醫jj

你讀緊嘛，好似係

你係註冊中醫師？